大家知道嗎 將一生人拉的屎 排成一條直線可以圍繞地球3次

🚬

好唔衛生

羊咩屎呢

食屎啦你

爛屎邊個排?

去曬邊

疴入個唧筒度，唧出嚟再雪返硬